dinner.............

啲魚好慘...

右上角兩舊喺屎坑攞㗎？

右上咩黎

魚很好吃

no

我肚餓人都食

咩魚？

應該識游水

蕃薯？